有咩主角係單純既力量型,武器得力量

悟空
一拳超人

仲有冇呢d?

路飛

漫畫 百足 男主角

亞斯塔

候克

鐵血的孤兒

悟空支如意金剛棒算唔算？

小岡 ？

hulk

綠谷
All might

大力水手

胡步勁

格斯

魚竿

狂戰鎧

你已經死了

刃牙

一拳係全能wor

花山薰

咁比達有咩武器

諗起都癲

更木劍八

咪係 d敏高到on9

屌佢卍解到底係咩呀

依個勁